#
# Translators:
# Dian Li <email address hidden>, 2009-2019
# Gary Liu, 2022
# suming <331874545@qq.com>, 2023.
# claybiockiller <clay0305@hotmail.com>, 2023.
# darlingz <yagamidai@gmail.com>, 2024.
# yyoung <yyoung@users.noreply.translations.metabrainz.org>, 2024.
# weeeeei <weeeeei@duck.com>, 2024.
# thephy <differentphy@outlook.com>, 2024.
# KenParker_CN <peekabookenny@gmail.com>, 2024, 2025.
# delamons <lamons.n@gmail.com>, 2025.
# silentbird <silentbird@users.noreply.translations.metabrainz.org>, 2025.
# imgradeone <imgradeone@outlook.com>, 2025, 2026.
# KenParker_CN <kenparkercn@gmail.com>, 2025, 2026.
# dumbbird <dumbbirdvip@gmail.com>, 2026.
# m67186636 <m67186636@gmail.com>, 2026.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MusicBrainz\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-26 11:11+0000\n"
"Last-Translator: m67186636 <m67186636@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://"
"translations.metabrainz.org/projects/musicbrainz/statistics/zh_Hans/>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.2\n"

#: ../root/statistics/timeline.tt:19
msgid "Add/remove lines:"
msgstr "增减线条："

#: ../root/statistics/timeline.tt:19
msgid "Check boxes above"
msgstr "勾选上方复选框"

#: ../root/statistics/timeline.tt:18
msgid "Click to deselect"
msgstr "点击以取消选择"

#: ../root/statistics/timeline.tt:15
msgid "Controls"
msgstr "操控说明"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/Countries.js:39
msgid "Countries"
msgstr "国家"

#: ../root/statistics/layout.tt:25 ../root/statistics/layout.tt:37
#: ../root/statistics/StatisticsLayout.js:86
#: ../root/statistics/StatisticsLayout.js:100
msgid "Database statistics"
msgstr "数据库统计信息"

#: ../root/statistics/layout.tt:16
msgid "Database statistics - {title}"
msgstr "数据库统计信息 - {title}"

#: ../root/statistics/timeline.tt:17
msgid "Draw a rectangle on either graph"
msgstr "在图表上绘制矩形"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/Editors.js:90
#: ../root/statistics/Editors.js:102 ../root/statistics/Index.js:1125
msgid "Editors"
msgstr "编者"

#: ../root/statistics/layout.tt:5
msgid "Edits"
msgstr "修改"

#: ../root/statistics/timeline.tt:30
msgid "Exact values (items vs. day)"
msgstr "每天各项数量"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/stats.js:33
msgid "Formats"
msgstr "格式"

#: ../root/statistics/timeline.tt:20
msgid "Hover and click on vertical lines"
msgstr "悬停并点击垂直线"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/Images.js:70
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: ../root/statistics/layout.tt:5
msgid "Languages/Scripts"
msgstr "语言／文字"

#: ../root/statistics/timeline.tt:3
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: ../root/statistics/timeline.tt:7 ../root/statistics/timeline.tt:20
msgid "MusicBrainz events"
msgstr "MusicBrainz发展里程碑"

#: ../root/statistics/layout.tt:5 ../root/statistics/Index.js:64
msgid "Overview"
msgstr "概要"

#: ../root/statistics/timeline.tt:32
msgid "Rate of change (average items/day vs. day)"
msgstr "变化率（每天的一日平均项目数）"

#: ../root/statistics/timeline.tt:11
msgid "Rate of change graph"
msgstr "变化率图表"

#: ../root/statistics/layout.tt:5
msgid "Relationships"
msgstr "关联"

#: ../root/statistics/timeline.tt:18
msgid "Reset:"
msgstr "重置："

#: ../root/statistics/layout.tt:5
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: ../root/statistics/timeline.tt:27
msgid "Timeline graph"
msgstr "时间线"

#: ../root/statistics/timeline.tt:17
msgid "Zoom:"
msgstr "缩放："

#: ../root/statistics/Countries.js:42 ../root/statistics/Editors.js:93
#: ../root/statistics/Edits.js:32 ../root/statistics/Formats.js:41
#: ../root/statistics/Images.js:73 ../root/statistics/Index.js:66
#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:46
#: ../root/statistics/Relationships.js:93
msgid "Last updated: {date}"
msgstr "最后更新时间：{date}"

#: ../root/statistics/Countries.js:48 ../root/statistics/Editors.js:37
#: ../root/statistics/Formats.js:48 ../root/statistics/LanguagesScripts.js:59
#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:147
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: ../root/statistics/Countries.js:74 ../root/statistics/Formats.js:59
#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:73
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: ../root/statistics/Countries.js:96
msgid "Unknown country"
msgstr "未知国家"

#: ../root/statistics/Editors.js:67
msgid "There is no data to display here."
msgstr "没有数据。"

#: ../root/statistics/Editors.js:96
msgid ""
"For the vote statistics, only yes or no votes are counted, abstain votes are "
"not counted."
msgstr "投票统计只包含赞成或反对票，弃权票不算在内。"

#: ../root/statistics/Editors.js:104
msgid "Open and applied edits in past week"
msgstr "过去一周内作出和应用的修改"

#: ../root/statistics/Editors.js:107
msgid "Most active editors in the past week"
msgstr "过去一周最活跃的编辑"

#: ../root/statistics/Editors.js:110
msgid "Applied edits in past year"
msgstr "过去一年已应用的修改"

#: ../root/statistics/Editors.js:113
msgid "Most active editors in the past year"
msgstr "过去一年最活跃的编辑"

#: ../root/statistics/Editors.js:116
msgid "Total applied edits"
msgstr "已应用修改总数"

#: ../root/statistics/Editors.js:119
msgid "Top editors overall"
msgstr "历来最活跃编辑"

#: ../root/statistics/Editors.js:125
msgid "Voters"
msgstr "投票者"

#: ../root/statistics/Editors.js:127
msgid "Votes in past week"
msgstr "上周投票次数"

#: ../root/statistics/Editors.js:129 ../root/statistics/Editors.js:141
msgid "Voter"
msgstr "投票者"

#: ../root/statistics/Editors.js:130
msgid "Most active voters in the past week"
msgstr "上周最踊跃的投票者"

#: ../root/statistics/Editors.js:133
msgid "Votes in past year"
msgstr "过去一年投票次数"

#: ../root/statistics/Editors.js:136
msgid "Most active voters in the past year"
msgstr "过去一年最踊跃的投票者"

#: ../root/statistics/Editors.js:139
msgid "Total votes"
msgstr "总投票次数"

#: ../root/statistics/Editors.js:142
msgid "Top voters overall"
msgstr "历来最踊跃投票者"

#: ../root/statistics/Edits.js:37
msgid "No edit statistics available."
msgstr "未能提供任何编辑统计信息。"

#: ../root/statistics/Formats.js:38 ../root/statistics/Formats.js:44
msgid "Release/Medium Formats"
msgstr "发行品或媒介格式"

#: ../root/statistics/Formats.js:51
msgid "% of total releases"
msgstr "占发行品总数的百分比"

#: ../root/statistics/Formats.js:53
msgid "% of total mediums"
msgstr "占媒介总数的百分比"

#: ../root/statistics/Formats.js:87
msgid "Unknown format"
msgstr "未知格式"

#: ../root/statistics/Images.js:75
msgid "Basics"
msgstr "概览"

#: ../root/statistics/Images.js:78
msgid "No image statistics available."
msgstr "无可用的图像统计信息。"

#: ../root/statistics/Images.js:84 ../root/statistics/Images.js:149
#: ../root/statistics/Images.js:186 ../root/statistics/Images.js:224
#: ../root/statistics/Images.js:362
msgid "Releases with cover art:"
msgstr "有封面图的发行品："

#: ../root/statistics/Images.js:99 ../root/statistics/Images.js:327
msgid "Pieces of cover art:"
msgstr "封面图数量："

#: ../root/statistics/Images.js:108 ../root/statistics/Images.js:442
#: ../root/statistics/Images.js:528
msgid "Events with event art"
msgstr "有活动图像的活动"

#: ../root/statistics/Images.js:123 ../root/statistics/Images.js:478
#: ../root/statistics/Images.js:491 ../root/statistics/stats.js:479
msgid "Pieces of event art"
msgstr "活动图像数量"

#: ../root/statistics/Images.js:139 ../root/statistics/Images.js:318
msgid "No cover art statistics available."
msgstr "未能提供任何封面图统计信息。"

#: ../root/statistics/Images.js:145
msgid "By release group type"
msgstr "按发行组类型"

#: ../root/statistics/Images.js:164 ../root/statistics/Images.js:341
#: ../root/statistics/Images.js:457 ../root/statistics/Images.js:506
msgid "No type"
msgstr "未分类"

#: ../root/statistics/Images.js:182
msgid "By release status"
msgstr "按发行品状态"

#: ../root/statistics/Images.js:201
msgid "No status"
msgstr "未注明状态"

#: ../root/statistics/Images.js:220
msgid "By release format"
msgstr "按发行格式"

#: ../root/statistics/Images.js:239
msgid "No format"
msgstr "未注明格式"

#: ../root/statistics/Images.js:264
msgid "Release groups with cover art:"
msgstr "有封面的发行组："

#: ../root/statistics/Images.js:275
msgid "manually selected:"
msgstr "手动选择："

#: ../root/statistics/Images.js:297
msgid "automatically inferred:"
msgstr "自动判断："

#: ../root/statistics/Images.js:315 ../root/statistics/stats.js:291
msgid "Pieces of cover art"
msgstr "封面图数量"

#: ../root/statistics/Images.js:324
msgid "By cover art type"
msgstr "按封面图类型"

#: ../root/statistics/Images.js:359
msgid "Per release"
msgstr "每个发行品"

#: ../root/statistics/Images.js:375
msgid "with {num} piece of cover art:"
msgid_plural "with {num} pieces of cover art:"
msgstr[0] "含{num}张封面图："

#: ../root/statistics/Images.js:405
msgid "with 30 or more pieces of cover art:"
msgstr "含至少30张封面图："

#: ../root/statistics/Images.js:432 ../root/statistics/Images.js:481
msgid "No event art statistics available."
msgstr "未能提供任何活动图像统计信息。"

#: ../root/statistics/Images.js:438
msgid "By event type"
msgstr "按活动类型"

#: ../root/statistics/Images.js:487
msgid "By event art type"
msgstr "按活动图像类型"

#: ../root/statistics/Images.js:524
msgid "Per event"
msgstr "每个活动"

#: ../root/statistics/Images.js:542
msgid "with {num} piece of event art:"
msgid_plural "with {num} pieces of event art:"
msgstr[0] "含{num}张活动图像："

#: ../root/statistics/Images.js:572
msgid "with 15 or more pieces of event art:"
msgstr "含至少15张活动图像："

#: ../root/statistics/Index.js:68
msgid "Basic metadata"
msgstr "元数据概览"

#: ../root/statistics/Index.js:72 ../root/statistics/stats.js:20
msgid "Core entities"
msgstr "核心实体"

#: ../root/statistics/Index.js:137
msgid "Other entities"
msgstr "其他实体"

#: ../root/statistics/Index.js:140
msgid "Editors (valid / deleted):"
msgstr "编辑（有效／已删除）："

#: ../root/statistics/Index.js:154
msgid "CD stubs (all time / current):"
msgstr "CD草稿（历来／当前）："

#: ../root/statistics/Index.js:163
msgctxt "folksonomy"
msgid "Tags (raw / aggregated):"
msgstr "标签（原始／整合）："

#: ../root/statistics/Index.js:169
msgid "Ratings (raw / aggregated):"
msgstr "评分（原始／整合）："

#: ../root/statistics/Index.js:177
msgid "Identifiers"
msgstr "标识符"

#: ../root/statistics/Index.js:180 ../root/statistics/stats.js:564
msgid "MBIDs"
msgstr "MBID"

#: ../root/statistics/Index.js:184
msgid "ISRCs (all / unique):"
msgstr "ISRC（全部／唯一）："

#: ../root/statistics/Index.js:190
msgid "ISWCs (all / unique):"
msgstr "ISWC（全部／唯一）："

#: ../root/statistics/Index.js:200 ../root/statistics/stats.js:161
msgid "Barcodes"
msgstr "条形码"

#: ../root/statistics/Index.js:204 ../root/statistics/stats.js:499
msgid "IPIs"
msgstr "IPI"

#: ../root/statistics/Index.js:208 ../root/statistics/stats.js:514
msgid "ISNIs"
msgstr "ISNI"

#: ../root/statistics/Index.js:227
msgid "of type Person:"
msgstr "类型为个人："

#: ../root/statistics/Index.js:233
msgid "of type Group:"
msgstr "类型为团体："

#: ../root/statistics/Index.js:239
msgid "of type Orchestra:"
msgstr "类型为管弦乐团："

#: ../root/statistics/Index.js:245
msgid "of type Choir:"
msgstr "类型为合唱团："

#: ../root/statistics/Index.js:251
msgid "of type Character:"
msgstr "类型为角色："

#: ../root/statistics/Index.js:257
msgid "of type Other:"
msgstr "类型为其他："

#: ../root/statistics/Index.js:263
msgid "with no type set:"
msgstr "未设置类型："

#: ../root/statistics/Index.js:269
msgid "with appearances in artist credits:"
msgstr "出现在创作者署名中："

#: ../root/statistics/Index.js:275
msgid "with no appearances in artist credits:"
msgstr "未出现在创作者署名中："

#: ../root/statistics/Index.js:280
msgid "Non-group artists:"
msgstr "非团体创作者："

#: ../root/statistics/Index.js:319
msgid "Other gender:"
msgstr "其他性别："

#: ../root/statistics/Index.js:330
msgid "Gender not applicable:"
msgstr "性别不适用："

#: ../root/statistics/Index.js:341
msgid "with no gender set:"
msgstr "未设置性别："

#: ../root/statistics/Index.js:353
msgid "Releases, Data Quality, and Disc IDs"
msgstr "发行品、数据质量和碟片ID"

#: ../root/statistics/Index.js:366
msgid "by various artists:"
msgstr "多位创作者的发行品："

#: ../root/statistics/Index.js:372
msgid "by a single artist:"
msgstr "一位创作者的发行品："

#: ../root/statistics/Index.js:379
msgid "Release status"
msgstr "发行状态"

#: ../root/statistics/Index.js:398
msgid "No status set"
msgstr "未设置状态"

#: ../root/statistics/Index.js:405
msgid "Release packaging"
msgstr "发行包装"

#: ../root/statistics/Index.js:424
msgid "No packaging set"
msgstr "未设定包装"

#: ../root/statistics/Index.js:431
msgid "Cover art sources"
msgstr "封面图来源"

#: ../root/statistics/Index.js:440
msgid "CAA:"
msgstr "CAA："

#: ../root/statistics/Index.js:446
msgid "No front cover art:"
msgstr "无正面封面图："

#: ../root/statistics/Index.js:463 ../root/statistics/stats.js:604
msgid "High data quality"
msgstr "数据质量高"

#: ../root/statistics/Index.js:471
msgid "Default data quality"
msgstr "默认数据质量"

#: ../root/statistics/Index.js:479 ../root/statistics/stats.js:614
msgid "Normal data quality"
msgstr "数据质量正常"

#: ../root/statistics/Index.js:486 ../root/statistics/stats.js:619
msgid "Unknown data quality"
msgstr "未知数据质量"

#: ../root/statistics/Index.js:495 ../root/statistics/stats.js:609
msgid "Low data quality"
msgstr "质量数据低"

#: ../root/statistics/Index.js:517
msgid "Releases with no disc IDs:"
msgstr "无碟片ID的发行品："

#: ../root/statistics/Index.js:524
msgid "Releases with at least one disc ID:"
msgstr "至少有一个碟片ID的发行品："

#: ../root/statistics/Index.js:535 ../root/statistics/Index.js:579
msgid "with {num} disc ID:"
msgid_plural "with {num} disc IDs:"
msgstr[0] "有{num}个碟片ID："

#: ../root/statistics/Index.js:550 ../root/statistics/Index.js:592
msgid "with 10 or more disc IDs:"
msgstr "有至少十个碟片ID："

#: ../root/statistics/Index.js:561
msgid "Mediums with no disc IDs:"
msgstr "无碟片ID的媒介："

#: ../root/statistics/Index.js:568
msgid "Mediums with at least one disc ID:"
msgstr "至少有一个唱片ID的媒介："

#: ../root/statistics/Index.js:603
msgid "Primary types"
msgstr "主分类"

#: ../root/statistics/Index.js:632
msgctxt "release group primary type"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../root/statistics/Index.js:637
msgid "Secondary types"
msgstr "二级分类"

#: ../root/statistics/Index.js:666
msgctxt "release group secondary type"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../root/statistics/Index.js:685 ../root/statistics/stats.js:895
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ../root/statistics/Index.js:690
msgctxt "recording"
msgid "Standalone"
msgstr "独立"

#: ../root/statistics/Index.js:695
msgid "With ISRCs"
msgstr "有ISRC"

#: ../root/statistics/Index.js:706 ../root/statistics/Index.js:734
#: ../root/statistics/Index.js:796 ../root/statistics/Index.js:824
#: ../root/statistics/Index.js:852 ../root/statistics/Index.js:876
#: ../root/statistics/Index.js:906
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: ../root/statistics/Index.js:723
msgctxt "label type"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../root/statistics/Index.js:751
msgctxt "work type"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../root/statistics/Index.js:756
msgid "With ISWCs"
msgstr "有ISWC"

#: ../root/statistics/Index.js:766
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: ../root/statistics/Index.js:785
msgctxt "work attribute"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../root/statistics/Index.js:813
msgctxt "area type"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../root/statistics/Index.js:841
msgctxt "place type"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../root/statistics/Index.js:895
msgctxt "instrument type"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../root/statistics/Index.js:923
msgctxt "event type"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../root/statistics/Index.js:931 ../root/statistics/stats.js:30
msgctxt "plural, multiple events, header"
msgid "Event art"
msgstr "活动图片"

#: ../root/statistics/Index.js:941
msgid "With EAA poster art:"
msgstr "在EAA内有海报图："

#: ../root/statistics/Index.js:947
msgid "No poster art:"
msgstr "无海报图："

#: ../root/statistics/Index.js:967
msgid "Of releases"
msgstr "含发行品的"

#: ../root/statistics/Index.js:974 ../root/statistics/Index.js:1007
msgid "Generic"
msgstr "通用"

#: ../root/statistics/Index.js:983
msgid "Owned music"
msgstr "已收藏音乐"

#: ../root/statistics/Index.js:992
msgid "Wishlist"
msgstr "愿望单"

#: ../root/statistics/Index.js:1000
msgid "Of events"
msgstr "含活动的"

#: ../root/statistics/Index.js:1016
msgid "Of type Attending"
msgstr "类型为将出席的"

#: ../root/statistics/Index.js:1025
msgid "Of type Maybe attending"
msgstr "类型为可能出席的"

#: ../root/statistics/Index.js:1036
msgid "Of areas"
msgstr "含地区的"

#: ../root/statistics/Index.js:1042
msgid "Of artists"
msgstr "含创作者的"

#: ../root/statistics/Index.js:1048
msgid "Of genres"
msgstr "含流派的"

#: ../root/statistics/Index.js:1055
msgid "Of instruments"
msgstr "含乐器的"

#: ../root/statistics/Index.js:1062
msgid "Of labels"
msgstr "含厂牌的"

#: ../root/statistics/Index.js:1068
msgid "Of places"
msgstr "含地点的"

#: ../root/statistics/Index.js:1074
msgid "Of recordings"
msgstr "含录音的"

#: ../root/statistics/Index.js:1081
msgid "Of release groups"
msgstr "含发行组的"

#: ../root/statistics/Index.js:1088
msgid "Of series"
msgstr "含系列的"

#: ../root/statistics/Index.js:1094
msgid "Of works"
msgstr "含作品的"

#: ../root/statistics/Index.js:1113
msgid "With collaborators"
msgstr "有合作者的"

#: ../root/statistics/Index.js:1121
msgid "Editors, Edits, and Votes"
msgstr "编辑、修改和投票"

#: ../root/statistics/Index.js:1128
msgid "Editors (valid):"
msgstr "编辑（有效）："

#: ../root/statistics/Index.js:1134
msgid "active ever:"
msgstr "曾经活跃："

#: ../root/statistics/Index.js:1142
msgid "who edited and/or voted in the last 7 days:"
msgstr "曾在过去七天作出修改和／或投票："

#: ../root/statistics/Index.js:1151
msgid "who edited in the last 7 days:"
msgstr "曾在过去七天作出修改："

#: ../root/statistics/Index.js:1159
msgid "who voted in the last 7 days:"
msgstr "曾在过去七天投票："

#: ../root/statistics/Index.js:1166
msgid "who edit:"
msgstr "曾作出修改："

#: ../root/statistics/Index.js:1173
msgid "who vote:"
msgstr "曾投票："

#: ../root/statistics/Index.js:1180
msgid "who leave edit notes:"
msgstr "曾留下修改备注："

#: ../root/statistics/Index.js:1188
msgctxt "folksonomy"
msgid "who use tags:"
msgstr "曾使用标签："

#: ../root/statistics/Index.js:1196
msgid "who use ratings:"
msgstr "曾经评分："

#: ../root/statistics/Index.js:1205
msgid "who use subscriptions:"
msgstr "有订阅："

#: ../root/statistics/Index.js:1214
msgid "who use collections:"
msgstr "有收藏："

#: ../root/statistics/Index.js:1224
msgid "who have registered applications:"
msgstr "曾使用已注册应用程序："

#: ../root/statistics/Index.js:1233
msgid "validated email only:"
msgstr "仅验证电子邮箱地址："

#: ../root/statistics/Index.js:1239
msgid "inactive:"
msgstr "不活跃："

#: ../root/statistics/Index.js:1244
msgid "Editors (deleted):"
msgstr "编辑（已删除的）："

#: ../root/statistics/Index.js:1276
msgid "Voted down"
msgstr "遭投票否决"

#: ../root/statistics/Index.js:1282
msgid "Failed (dependency):"
msgstr "失败（缺乏依赖条件）："

#: ../root/statistics/Index.js:1288
msgid "Failed (prerequisite):"
msgstr "失败（缺乏先决条件）："

#: ../root/statistics/Index.js:1294
msgid "Failed (internal error):"
msgstr "失败（内部错误）："

#: ../root/statistics/Index.js:1313 ../root/statistics/Index.js:1385
msgid "Last 7 days:"
msgstr "最近七天："

#: ../root/statistics/Index.js:1320 ../root/statistics/Index.js:1392
msgid "Yesterday:"
msgstr "昨天："

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:43
msgid "Languages and scripts"
msgstr "语言和文字"

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:49
msgid "All other available languages and scripts have 0 releases and works."
msgstr "所有其他可用的语言和文字系统都没有发行品或作品。"

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:55
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:90
msgid "Unknown language"
msgstr "未标明语言"

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:143
msgid "Scripts"
msgstr "文字"

#: ../root/statistics/LanguagesScripts.js:166
msgid "Unknown script"
msgstr "未标明文字"

#: ../root/statistics/MusicBrainzHistory.js:15
msgid "History"
msgstr "历史"

#: ../root/statistics/MusicBrainzHistory.js:16
msgid "Our glorious history"
msgstr "我们的辉煌历史"

#: ../root/statistics/MusicBrainzHistory.js:20
msgid "{date} - {title}"
msgstr "{date} - {title}"

#: ../root/statistics/MusicBrainzHistory.js:36
msgid "It seems we have no history to show at all!"
msgstr "看来我们没有历史可以展示！"

#: ../root/statistics/NoStatistics.js:17 ../root/statistics/NoStatistics.js:19
msgid "No statistics"
msgstr "无统计信息"

#: ../root/statistics/NoStatistics.js:22
msgid ""
"Statistics have never been collected for this server. If you are the "
"administrator for this server, you should run <code>./admin/CollectStats.pl</"
"code> or import <code>mbdump-stats.tar.bz2</code>."
msgstr ""
"统计信息从未从此服务器收集过。如果您是服务器的管理员，请运行<code>./admin/"
"CollectStats.pl</code>或导入<code>mbdump-stats.tar.bz2</code>。"

#: ../root/statistics/Relationships.js:98
msgid "No relationship statistics available."
msgstr "未能提供任何关联统计数据。"

#: ../root/statistics/Relationships.js:105
msgctxt "relationships"
msgid "This type only"
msgstr "仅此类型"

#: ../root/statistics/Relationships.js:106
msgctxt "relationships"
msgid "Including subtypes"
msgstr "包括亚型"

#: ../root/statistics/Relationships.js:128
msgid "{type0}-{type1}"
msgstr "{type0}–{type1}"

#: ../root/statistics/Relationships.js:136
msgid "{type0}-{type1} relationships:"
msgstr "{type0}–{type1}关联："

#: ../root/statistics/stats.js:16
msgid "Area types"
msgstr "地区类型"

#: ../root/statistics/stats.js:17
msgid "Artist countries"
msgstr "创作者国家"

#: ../root/statistics/stats.js:18
msgid "Artist types and genders"
msgstr "创作者类型和性别"

#: ../root/statistics/stats.js:23
msgctxt "plural, multiple releases, header"
msgid "Cover art"
msgstr "封面图"

#: ../root/statistics/stats.js:26
msgctxt "noun"
msgid "Edit information"
msgstr "编辑信息"

#: ../root/statistics/stats.js:27
msgctxt "noun"
msgid "Edit types"
msgstr "修改类型"

#: ../root/statistics/stats.js:32
msgid "Event types"
msgstr "活动类型"

#: ../root/statistics/stats.js:34
msgid "Instrument types"
msgstr "乐器类型"

#: ../root/statistics/stats.js:35
msgid "Label countries"
msgstr "唱片公司国家"

#: ../root/statistics/stats.js:36
msgid "Label types"
msgstr "厂牌类型"

#: ../root/statistics/stats.js:37
msgctxt "stats category"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: ../root/statistics/stats.js:38
msgid "Place types"
msgstr "地点类型"

#: ../root/statistics/stats.js:39
msgctxt "folksonomy"
msgid "Ratings and tags"
msgstr "评分及标签"

#: ../root/statistics/stats.js:41
msgid "Release countries"
msgstr "发行国家"

#: ../root/statistics/stats.js:42
msgid "Release group types"
msgstr "发行组类型"

#: ../root/statistics/stats.js:43
msgid "Release languages"
msgstr "发行品语言"

#: ../root/statistics/stats.js:44
msgid "Release packagings"
msgstr "发行品包装"

#: ../root/statistics/stats.js:45
msgid "Release data quality"
msgstr "发行品数据质量"

#: ../root/statistics/stats.js:46
msgid "Release scripts"
msgstr "发行品文字"

#: ../root/statistics/stats.js:47
msgid "Release statuses"
msgstr "发行品状态"

#: ../root/statistics/stats.js:48
msgid "Series types"
msgstr "系列类型"

#: ../root/statistics/stats.js:49
msgid "Work attributes"
msgstr "作品属性"

#: ../root/statistics/stats.js:50
msgid "Work languages"
msgstr "作品语言"

#: ../root/statistics/stats.js:51
msgid "Work types"
msgstr "作品类型"

#: ../root/statistics/stats.js:66
msgid "Areas with no type set"
msgstr "未设置类型的地区"

#: ../root/statistics/stats.js:76
msgid "Artists with no appearances in artist credits"
msgstr "未出现在创作者署名中的创作者"

#: ../root/statistics/stats.js:81
msgid "Artists with no country set"
msgstr "未设置国家的创作者"

#: ../root/statistics/stats.js:86
msgid "Female artists"
msgstr "女性创作者"

#: ../root/statistics/stats.js:91
msgid "Male artists"
msgstr "男性创作者"

#: ../root/statistics/stats.js:96
msgid "Non-binary Artists"
msgstr "非二元性别创作者"

#: ../root/statistics/stats.js:101
msgid "Gender not applicable"
msgstr "性别不适用"

#: ../root/statistics/stats.js:106
msgid "Artists with no gender set (non-group artists)"
msgstr "未设置性别的创作者（非团体）"

#: ../root/statistics/stats.js:111
msgid "Artists with gender set to Other"
msgstr "性别设置为“其他”的创作者"

#: ../root/statistics/stats.js:116
msgid "Artists with at least one artist credit appearance"
msgstr "至少出现在一个创作者署名中的创作者"

#: ../root/statistics/stats.js:121
msgid "Characters"
msgstr "角色"

#: ../root/statistics/stats.js:126
msgid "Choirs"
msgstr "合唱团"

#: ../root/statistics/stats.js:131
msgid "Groups"
msgstr "团体"

#: ../root/statistics/stats.js:136
msgid "Artists with no type set"
msgstr "未设置类型的创作者"

#: ../root/statistics/stats.js:141
msgid "Orchestras"
msgstr "管弦乐团"

#: ../root/statistics/stats.js:146
msgid "Artists with type set to Other"
msgstr "类型设为“其他”的创作者"

#: ../root/statistics/stats.js:151
msgid "Persons"
msgstr "个人"

#: ../root/statistics/stats.js:166
msgid "CD stubs (current)"
msgstr "CD草稿（当前）"

#: ../root/statistics/stats.js:171
msgid "CD stubs (ever submitted)"
msgstr "CD草稿（曾经提交）"

#: ../root/statistics/stats.js:176
msgid "CD stub tracks"
msgstr "CD草稿音轨"

#: ../root/statistics/stats.js:186
msgid "Collections with collaborators"
msgstr "有合作者的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:191
msgid "Private collections"
msgstr "私有收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:196
msgid "Public collections"
msgstr "公开收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:201
msgid "Area collections"
msgstr "地区收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:206
msgid "Artist collections"
msgstr "创作者收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:211
msgid "Collections of type Attending"
msgstr "类型为“出席”的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:216
msgid "Collections of type Event"
msgstr "类型为“活动”的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:221
msgid "Event collections (all types)"
msgstr "活动收藏（所有类型）"

#: ../root/statistics/stats.js:226
msgid "Genre collections"
msgstr "流派收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:231
msgid "Instrument collections"
msgstr "乐器收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:236
msgid "Label collections"
msgstr "厂牌收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:241
msgid "Collections of type Maybe attending"
msgstr "类型为“可能出席”的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:246
msgid "Collections of type Owned music"
msgstr "类型为“已有音樂”的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:251
msgid "Place collections"
msgstr "地点收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:256
msgid "Recording collections"
msgstr "录音收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:261
msgid "Collections of type Release"
msgstr "类型为“发行品”的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:266
msgid "Release collections (all types)"
msgstr "发行品收藏（全部类型）"

#: ../root/statistics/stats.js:271
msgid "Release group collections"
msgstr "发行组收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:276
msgid "Series collections"
msgstr "系列收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:281
msgid "Collections of type Wishlist"
msgstr "类型为“愿望单”的收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:286
msgid "Work collections"
msgstr "作品收藏"

#: ../root/statistics/stats.js:307
msgid "Applied edits"
msgstr "已应用的修改"

#: ../root/statistics/stats.js:312
msgid "Cancelled edits"
msgstr "已取消的修改"

#: ../root/statistics/stats.js:317
msgid "Error edits"
msgstr "错误修改"

#: ../root/statistics/stats.js:322
msgid "Edits that have failed dependency checks"
msgstr "未通过依赖条件检查的修改"

#: ../root/statistics/stats.js:327
msgid "Edits that have failed prerequisite checks"
msgstr "未通过先决条件检查的修改"

#: ../root/statistics/stats.js:332
msgid "Edits that have been voted down"
msgstr "遭投票否决的修改"

#: ../root/statistics/stats.js:343
msgid "Edits per day"
msgstr "每日修改量"

#: ../root/statistics/stats.js:348
msgid "Edits per week"
msgstr "每周修改量"

#: ../root/statistics/stats.js:354
msgid "Editors (all)"
msgstr "编辑（全部）"

#: ../root/statistics/stats.js:359
msgid "Editors who edited or voted in the last week"
msgstr "在過去一周曾作出修改或投票的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:365
msgid "Editors (deleted)"
msgstr "编辑（已删除）"

#: ../root/statistics/stats.js:370
msgid "Editors who submitted edits in the last week"
msgstr "在過去一周曾作出修改的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:376
msgid "Editors (current)"
msgstr "编辑（当前）"

#: ../root/statistics/stats.js:382
msgid "Editors (current) who have ever been active"
msgstr "曾经活跃的编辑（当前）"

#: ../root/statistics/stats.js:387
msgid "Editors who have registered applications"
msgstr "曾注册应用程序的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:392
msgid "Editors who use collections"
msgstr "使用收藏的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:397
msgid "Editors who have made edits"
msgstr "曾作出修改的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:402
msgid "Editors who have written edit notes"
msgstr "曾撰写修改备注的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:407
msgid "Editors who have added ratings"
msgstr "曾评分的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:412
msgid "Editors who use subscriptions"
msgstr "有订阅的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:417
msgctxt "folksonomy"
msgid "Editors who have added tags"
msgstr "曾添加标签的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:422
msgid "Editors who have voted on edits"
msgstr "曾就修改投票的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:427
msgid "Editors who have not been active at all"
msgstr "从不活跃的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:432
msgid "Editors who have only validated their email"
msgstr "仅验证电子邮箱地址的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:437
msgid "Editors who voted in the last week"
msgstr "在过去一周投票的编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:447
msgid "Events with no country set"
msgstr "未设置国家的活动"

#: ../root/statistics/stats.js:452
msgid "Events with EAA event art"
msgstr "有EAA活动图像的活动"

#: ../root/statistics/stats.js:457
msgid "Events with an EAA poster"
msgstr "有EAA海报的活动"

#: ../root/statistics/stats.js:462
msgid "Events without an EAA poster"
msgstr "没有EAA海报的活动"

#: ../root/statistics/stats.js:467
msgid "Events with no type set"
msgstr "未设置类型的活动"

#: ../root/statistics/stats.js:473
msgid "Events with no type set that have event art"
msgstr "未设置类型但有活动图像的活动"

#: ../root/statistics/stats.js:494
msgid "Instruments with no type set"
msgstr "未设置类型的乐器"

#: ../root/statistics/stats.js:504
msgid "Artist IPIs"
msgstr "创作者IPI"

#: ../root/statistics/stats.js:509
msgid "Label IPIs"
msgstr "厂牌IPI"

#: ../root/statistics/stats.js:519
msgid "Artist ISNIs"
msgstr "创作者ISNI"

#: ../root/statistics/stats.js:524
msgid "Label ISNIs"
msgstr "厂牌ISNI"

#: ../root/statistics/stats.js:529
msgid "ISRCs (unique)"
msgstr "ISRC（唯一）"

#: ../root/statistics/stats.js:534
msgid "ISRCs (all uses)"
msgstr "ISRC（所有用法）"

#: ../root/statistics/stats.js:539
msgid "ISWCs (unique)"
msgstr "ISWC（唯一）"

#: ../root/statistics/stats.js:544
msgid "ISWCs (all uses)"
msgstr "ISWC（所有用法）"

#: ../root/statistics/stats.js:554
msgid "Labels with no country set"
msgstr "未设置国家的厂牌"

#: ../root/statistics/stats.js:559
msgid "Labels with no type set"
msgstr "未设置类型的厂牌"

#: ../root/statistics/stats.js:574
msgid "Mediums with no format set"
msgstr "未设置类型的媒介"

#: ../root/statistics/stats.js:579
msgid "Mediums with disc IDs"
msgstr "有碟片ID的媒介"

#: ../root/statistics/stats.js:589
msgid "Places with no country set"
msgstr "未设定国家的地点"

#: ../root/statistics/stats.js:594
msgid "Places with no type set"
msgstr "未设定类型的地点"

#: ../root/statistics/stats.js:599
msgid "Default (Normal + Unknown) Data Quality"
msgstr "默认（正常和未知）数据质量"

#: ../root/statistics/stats.js:624
msgid "Entities with ratings"
msgstr "有评分的实体"

#: ../root/statistics/stats.js:629
msgid "Artists with ratings"
msgstr "有评分的创作者"

#: ../root/statistics/stats.js:634
msgid "Labels with ratings"
msgstr "有评分的厂牌"

#: ../root/statistics/stats.js:639
msgid "Places with ratings"
msgstr "有评分的地点"

#: ../root/statistics/stats.js:649
msgid "Artist ratings"
msgstr "创作者评分"

#: ../root/statistics/stats.js:654
msgid "Label ratings"
msgstr "厂牌评分"

#: ../root/statistics/stats.js:659
msgid "Place ratings"
msgstr "地点评分"

#: ../root/statistics/stats.js:664
msgid "Recording ratings"
msgstr "录音评分"

#: ../root/statistics/stats.js:669
msgid "Release group ratings"
msgstr "发行组评分"

#: ../root/statistics/stats.js:674
msgid "Work ratings"
msgstr "作品评分"

#: ../root/statistics/stats.js:679
msgid "Recordings with ratings"
msgstr "有评分的录音"

#: ../root/statistics/stats.js:684
msgid "Release groups with ratings"
msgstr "有评分的发行组"

#: ../root/statistics/stats.js:689
msgid "Works with ratings"
msgstr "有评分的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:699
msgid "Recordings with ISRCs"
msgstr "有ISRC的录音"

#: ../root/statistics/stats.js:704
msgid "Standalone recordings"
msgstr "独立录音"

#: ../root/statistics/stats.js:714
msgid "Releases with no country set"
msgstr "未设置国家的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:719
msgid "Releases with CAA cover art"
msgstr "有CAA封面图的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:724
msgid "Releases with no cover art"
msgstr "没有封面图的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:729
msgid "Releases with a medium with no format set"
msgstr "有未设置格式的媒介的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:735
msgid "Releases with a medium with no format set that have cover art"
msgstr "有未设置格式的媒介且有封面图的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:741
msgid "Releases with cover art"
msgstr "有封面图的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:746
msgid "Releases with disc IDs"
msgstr "有碟片ID的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:751
msgid "Releases with no language set"
msgstr "未设置语言的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:756
msgid "Releases not credited to Various Artists"
msgstr "非“多位创作者”的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:761
msgid "Releases with no packaging set"
msgstr "未设置包装的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:766
msgid "Releases with no script set"
msgstr "未设定文字系统的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:771
msgid "Releases with no status set"
msgstr "未设定状态的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:776
msgid "Releases with no status set that have cover art"
msgstr "未设定状态且有封面图的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:782
msgid "Releases in groups with no type set that have cover art"
msgstr "组内未设定类型且有封面图的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:788
msgid "Releases credited to Various Artists"
msgstr "“多位创作者”的发行品"

#: ../root/statistics/stats.js:799
msgid "Release groups with automatically inferred cover art"
msgstr "自动推断封面图的发行组"

#: ../root/statistics/stats.js:805
msgid "Release groups with user-selected cover art"
msgstr "含用户自选封面图的发行组"

#: ../root/statistics/stats.js:810
msgid "Release groups with no primary type set"
msgstr "未设置主要类型的发行组"

#: ../root/statistics/stats.js:815
msgid "Release groups with no secondary type set"
msgstr "未设置次要类型的发行组"

#: ../root/statistics/stats.js:825
msgid "Series with no type set"
msgstr "未设置类型的系列"

#: ../root/statistics/stats.js:830
msgctxt "folksonomy"
msgid "Unique tag names"
msgstr "唯一标签名称"

#: ../root/statistics/stats.js:835
msgctxt "folksonomy"
msgid "Votes for/against tags"
msgstr "赞同/反对标签"

#: ../root/statistics/stats.js:840
msgid "Votes for/against area tags"
msgstr "赞同/反对地区标签"

#: ../root/statistics/stats.js:845
msgid "Votes for/against artist tags"
msgstr "赞同/反对艺术家标签"

#: ../root/statistics/stats.js:850
msgid "Votes for/against instrument tags"
msgstr "赞同/反对乐器标签"

#: ../root/statistics/stats.js:855
msgid "Votes for/against label tags"
msgstr "赞同/反对厂牌标签"

#: ../root/statistics/stats.js:860
msgid "Votes for/against recording tags"
msgstr "赞同/反对录音标签"

#: ../root/statistics/stats.js:865
msgid "Votes for/against release tags"
msgstr "赞同/反对发行标签"

#: ../root/statistics/stats.js:870
msgid "Votes for/against release group tags"
msgstr "赞同/反对发行组标签"

#: ../root/statistics/stats.js:875
msgid "Votes for/against series tags"
msgstr "赞同/反对系列标签"

#: ../root/statistics/stats.js:880
msgid "Votes for/against work tags"
msgstr "赞同/反对作品标签"

#: ../root/statistics/stats.js:906
msgid "Abstentions"
msgstr "弃权"

#: ../root/statistics/stats.js:911
msgid "Admin approvals"
msgstr "管理员同意"

#: ../root/statistics/stats.js:916
msgid "Admin rejections"
msgstr "管理员拒绝"

#: ../root/statistics/stats.js:921
msgid "Approvals"
msgstr "通过"

#: ../root/statistics/stats.js:926
msgid "No votes"
msgstr "无人投票"

#: ../root/statistics/stats.js:932
msgid "Votes per day"
msgstr "每日投票量"

#: ../root/statistics/stats.js:937
msgid "Votes per week"
msgstr "每周投票量"

#: ../root/statistics/stats.js:942
msgid "Yes votes"
msgstr "赞同票"

#: ../root/statistics/stats.js:952
msgid "Works with no attributes"
msgstr "无属性的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:957
msgid "Works with ISWCs"
msgstr "无ISWC的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:962
msgid "Works with no language set"
msgstr "未设置语言的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:967
msgid "Works with no type set"
msgstr "未设置类型的作品"

#: ../root/statistics/stats.js:969
msgid "/day"
msgstr "/天"

#: ../root/statistics/stats.js:979
msgid "Releases with 1 Disc ID"
msgid_plural "Releases with {n} Disc IDs"
msgstr[0] "有 {n}个碟片ID的发行"

#: ../root/statistics/stats.js:990
msgid "Mediums with 1 Disc ID"
msgid_plural "Mediums with {n} Disc IDs"
msgstr[0] "有 {n}个碟片ID的音频载体"

#: ../root/statistics/stats.js:1001
msgid "Recordings with 1 Release"
msgid_plural "Recordings with {n} Releases"
msgstr[0] "录音"

#: ../root/statistics/stats.js:1012
msgid "Release Groups with 1 Release"
msgid_plural "Release Groups with {n} Releases"
msgstr[0] "发行组"

#: ../root/statistics/stats.js:1065
msgid "{type} areas"
msgstr "{type}地区"

#: ../root/statistics/stats.js:1077
msgid "{country} artists"
msgstr "{country}艺术家"

#: ../root/statistics/stats.js:1083
msgid "{country} events"
msgstr "{country} 事件"

#: ../root/statistics/stats.js:1089
msgid "{country} labels"
msgstr "{country}厂牌"

#: ../root/statistics/stats.js:1095
msgid "{country} places"
msgstr "{country}地点"

#: ../root/statistics/stats.js:1101
msgid "{country} releases"
msgstr "{country} 发行"

#: ../root/statistics/stats.js:1112
msgid "{type} edits"
msgstr "{type}编辑"

#: ../root/statistics/stats.js:1123
msgid "{type} events"
msgstr "{type}事件"

#: ../root/statistics/stats.js:1130
msgid "Events of type “{type}” with event art"
msgstr "有活动图像的{type}类活动"

#: ../root/statistics/stats.js:1143
msgid "{name} releases"
msgstr "{name}发行"

#: ../root/statistics/stats.js:1149
msgid "{name} mediums"
msgstr "{name}媒体"

#: ../root/statistics/stats.js:1156
msgid "Releases with a medium of format “{format}” that have cover art"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1169
msgid "{type} instruments"
msgstr "{type}乐器"

#: ../root/statistics/stats.js:1180
msgid "{type} labels"
msgstr "{type}厂牌"

#: ../root/statistics/stats.js:1191
msgid "{language} releases"
msgstr "{language}发行"

#: ../root/statistics/stats.js:1198
msgid "{language} works"
msgstr "{language}作品"

#: ../root/statistics/stats.js:1210
msgid "Releases with packaging “{packaging}”"
msgstr "包装为“{packaging}”的发行"

#: ../root/statistics/stats.js:1223
msgid "{type} places"
msgstr "{type}地点"

#: ../root/statistics/stats.js:1231
msgid "{first_entity_type}-{second_entity_type} Relationships"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1250
msgid ""
"{first_entity_type_name}-{second_entity_type_name} "
"“{relationship_type_name}” relationships"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1266
msgid ""
"{first_entity_type_name}-{second_entity_type_name} "
"“{relationship_type_name}” relationships including child relationship types"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1289 ../root/statistics/stats.js:1309
msgid "{type} release groups"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1296
msgid "Releases in groups of type “{type}” with cover art"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1320
msgid "{script} releases"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1331
msgid "{type} series"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1342
msgid "{status} releases"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1349
msgid "Releases of status “{status}” with cover art"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1366
msgid "Works with attribute “{attribute}”"
msgstr ""

#: ../root/statistics/stats.js:1379
msgid "{type} works"
msgstr ""

#: ../root/statistics/utilities.js:40
msgid "See on timeline"
msgstr ""

#~ msgid "Country"
#~ msgstr "地区"

#~ msgid "Artists"
#~ msgstr "艺术家"

#~ msgid "Releases"
#~ msgstr "专辑"

#~ msgid "Labels"
#~ msgstr "唱片公司"

#~ msgid "Events"
#~ msgstr "活动"

#~ msgid "Places"
#~ msgstr "地点"

#~ msgid "Editor"
#~ msgstr "编辑者"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式"

#~ msgid "Mediums"
#~ msgstr "媒介"

#~ msgid "Release groups"
#~ msgstr "专辑组"

#~ msgid "Recordings"
#~ msgstr "录音"

#~ msgid "Tracks"
#~ msgstr "音轨"

#~ msgid "Works"
#~ msgstr "作品"

#~ msgid "URLs"
#~ msgstr "URL"

#~ msgid "Areas"
#~ msgstr "区域"

#~ msgctxt "plural"
#~ msgid "Series"
#~ msgstr "系列"

#~ msgid "Instruments"
#~ msgstr "乐器"

#~ msgid "Genres"
#~ msgstr "流派"

#~ msgid "Collections"
#~ msgstr "收藏集"

#~ msgid "Disc IDs"
#~ msgstr "唱片IDs"

#~ msgid "Male:"
#~ msgstr "男性："

#~ msgid "Female:"
#~ msgstr "女："

#~ msgid "Non-binary"
#~ msgstr "非二进制"

#~ msgid "Data quality"
#~ msgstr "数据质量"

#~ msgid "Public"
#~ msgstr "公开"

#~ msgid "Private"
#~ msgstr "私有"

#~ msgctxt "edit"
#~ msgid "Cancelled"
#~ msgstr "取消的"

#~ msgid "Votes"
#~ msgstr "投票"

#~ msgctxt "vote"
#~ msgid "Approve"
#~ msgstr "通过"

#~ msgctxt "vote"
#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgctxt "vote"
#~ msgid "No"
#~ msgstr "否"

#~ msgctxt "vote"
#~ msgid "Abstain"
#~ msgstr "放弃"

#~ msgid "Script"
#~ msgstr "文字"

#, fuzzy
#~| msgid "Events"
#~ msgctxt "plural"
#~ msgid "Event art"
#~ msgstr "活动"

#, fuzzy
#~| msgid "Artist Credits"
#~ msgid "Artist credits"
#~ msgstr "艺术家名单"

#, fuzzy
#~| msgid "Open Edits"
#~ msgctxt "noun"
#~ msgid "Open edits"
#~ msgstr "开启的编辑"

#~ msgid "Ratings"
#~ msgstr "评分"

#~ msgid "\"Do Not Cluster\" guideline dropped"
#~ msgstr "已放弃\"Do Not Cluster\"基准"

#~ msgid "\"feat.\" standardization dropped"
#~ msgstr "已放弃\"feat.\"标准化"

#~ msgid "1200px thumbnails"
#~ msgstr "1200像素预览图"

#~ msgid ""
#~ "1200px thumbnails are added to the Cover Art Archive, providing users "
#~ "with a very large image with a consistent size that avoids having to use "
#~ "the original uploads directly."
#~ msgstr ""
#~ "1200像素预览图已加入Cover Art Archive，向用户提供尺寸恒定的超大图，无需直"
#~ "接上传。"

#~ msgid ""
#~ "A Discourse forum platform is added to replace both the old-school forums "
#~ "and the (by now dead) mailing lists and unify community communication in "
#~ "one place."
#~ msgstr ""
#~ "加入了一个基于Discourse 的新论坛，以替代老式论坛和(现已不活跃)邮件列表，将"
#~ "社区交流集中于一处。"

#~ msgid ""
#~ "A change is introduced that allows voting for and against existing "
#~ "folksonomy tags, rather than only adding your own."
#~ msgstr "允许投票支持和反对已有的folksonomy标签，而不仅是自己建立。"

#~ msgid ""
#~ "A major update for the Picard tagger is released, with a huge amount of "
#~ "bugfixes and improvements."
#~ msgstr "发布了Picard标签系统的主要更新，含大量漏洞修复和功能改进。"

#~ msgid ""
#~ "A new \"Voting suggestions\" page is released, containing predefined edit "
#~ "searches to help editors find interesting and/or important edits to "
#~ "review and vote on."
#~ msgstr ""
#~ "发布了新的\"投票建议\"页面，包含可用于辅助编辑者发现感兴趣和/或重要的编辑"
#~ "并投票的编辑搜索预设。"

#~ msgid ""
#~ "A new AJAX coverart uploader is released, making it easier to add cover "
#~ "art to releases."
#~ msgstr "发布了一个新的基于AJAX的封面上传器，为发行版添加封面更容易了。"

#~ msgid ""
#~ "A new banner message now notifies users whenever they receive a new edit "
#~ "note."
#~ msgstr "现在当用户收到了新的编辑注释时会有一个新的横幅消息通知。"

#~ msgid "A new, much faster search mechanism is added."
#~ msgstr "添加了一个新的、更快的搜索机制。"

#~ msgid "A rift in the MusicBrainz community leads to a Great Dispute."
#~ msgstr "MusicBrainz社区的意见分歧导致了一场大争论。"

#~ msgid ""
#~ "A very substantial schema change release adds a new entity type (areas), "
#~ "support for ISNI codes for artists and labels, and the possibility to "
#~ "have more than one release event on one release."
#~ msgstr ""
#~ "一个非常重要的架构改动版本，引入了新的实体类型（区域），支持艺术家和唱片公"
#~ "司的 ISNI 代码，并允许一个发行拥有多个发行事件/活动。"

#~ msgid ""
#~ "A way to search for edits based on several different criteria is released."
#~ msgstr "发布了一个基于多种不同条件的编辑搜索方式。"

#~ msgid ""
#~ "AcousticBrainz, which aims to crowd source acoustic information for "
#~ "music, is announced in cooperation with the Music Technology Group at "
#~ "Universitat Pompeu Fabra."
#~ msgstr ""
#~ "庞培法布拉大学大学的音乐技术小组共同宣布成立 AcousticBrainz，其目的是在庞"
#~ "杂资源中获取音乐的声学信息。"

#~ msgid "Advanced relationships"
#~ msgstr "高级关系"

#~ msgid "Album languages"
#~ msgstr "专辑语言"

#~ msgid ""
#~ "Album languages, guess case improvements and revamps edit forms released."
#~ msgstr "发布了专辑语言和改良的编辑表格，优化了Guess Case。"

#~ msgid "Amazon betas SoundUnwound"
#~ msgstr "亚马逊推出了SoundUnwound的测试版。"

#, fuzzy
#~| msgid "Amazon Coverart"
#~ msgid "Amazon cover art"
#~ msgstr "来自亚马逊的封面"

#, fuzzy
#~| msgid "Amazon coverart support released."
#~ msgid "Amazon cover art support released."
#~ msgstr "发布了亚马逊封面支持。"

#~ msgid "An improved release editor and a new site design are released."
#~ msgstr "发布了一个改进了的发行版编辑器和新的站点设计。"

#~ msgid ""
#~ "An update is released that allows specifying a credit for artists in a "
#~ "relationship, if not the same as the artist name."
#~ msgstr ""
#~ "发布了一个允许通过关联中的艺术家(如果与艺术家名称不同)确定名单的更新。"

#~ msgid "Annotation support released."
#~ msgstr "发布了注释支持。"

#~ msgid "Annotations"
#~ msgstr "注释"

#~ msgid "Artist subscriptions"
#~ msgstr "订阅的艺术家"

#~ msgid ""
#~ "Artist subscriptions made public and various smaller user centric "
#~ "improvements are released."
#~ msgstr "艺术家关注公开化和多种较小用户体验改进发布。"

#~ msgid "Collaborative collections"
#~ msgstr "合作编辑收藏"

#~ msgid "Collection, Ratings, CDStubs, LastUpdate released."
#~ msgstr "发布了收藏，评分，CDStubs和LastUpdate功能。"

#~ msgid "Dedicated database server"
#~ msgstr "专用数据库服务器"

#~ msgid ""
#~ "Edit display improvements, turned off RDF dumps, new install scripts "
#~ "released."
#~ msgstr "优化了编辑显示，关闭了RDF转储，发布了新的安装脚本。"

#~ msgid "Edit history visible without logging in"
#~ msgstr "编辑记录在未登录时可见"

#~ msgid "Edit note notifications"
#~ msgstr "编辑备注通知"

#~ msgid "Edit search"
#~ msgstr "编辑搜索"

#~ msgid ""
#~ "Editor ojnkpjg runs a script setting track times from DiscID values, "
#~ "creating a huge spike in edits."
#~ msgstr ""
#~ "编辑器 ojnkpjg 运行脚本时，根据 DiscID 值设置音轨时长，从而在编辑中产生巨"
#~ "大的峰值。"

#~ msgid "Email verification"
#~ msgstr "电子邮件验证"

#~ msgid ""
#~ "Folksonomy tagging and editor subscriptions are released. Additionally, "
#~ "it's now possible to batch-add relationships to multiple tracks on a "
#~ "release."
#~ msgstr ""
#~ "发布了Folksonomy标签和编辑器订阅功能。此外，现在可以批量添加同一专辑中多个"
#~ "不同音轨的关联。"

#~ msgid ""
#~ "FreeDB auto import feature turned off and autoeditor elections released. "
#~ "Unused TRMs pruned from the database."
#~ msgstr ""
#~ "关闭了FreeDB自动导入功能，发布了自动编辑推选功能。未使用的TRM已从数据库中"
#~ "精简。"

#~ msgid "Great Dispute"
#~ msgstr "大冲突"

#~ msgid "Improve voting"
#~ msgstr "改善投票"

#~ msgid "Improved search"
#~ msgstr "改善搜索"

#~ msgid "Indexes search and a new XML based Web Service are released."
#~ msgstr "发布了索引搜索以及新的基于XML的网页端服务。"

#~ msgid "Install scripts"
#~ msgstr "安装脚本"

#~ msgid "Italian translation released, IPI and ISNI become autoedits"
#~ msgstr "发布了意大利文翻译，IPI和ISNI为自动编辑。"

#~ msgid "Last.fm"
#~ msgstr "Last.fm"

#~ msgid ""
#~ "Link to MusicBrainz feature, release events and edit suggestions released."
#~ msgstr "发布了链接到MusicBrainz功能，专辑事件以及编辑提示。"

#~ msgid "Linking"
#~ msgstr "链接"

#~ msgid ""
#~ "MusicBrainz partners with MusicIP and starts using MusicDNS's PUID "
#~ "acoustic fingerprints. Picard becomes the official MusicBrainz tagger "
#~ "with PUID support, which causes edit activity to decrease."
#~ msgstr ""
#~ "MusicBrainz 与 MusicIP 合作，并开始使用 MusicDNS 的 PUID 声学指纹。 "
#~ "Picard 成为有着 PUID 支持的官方 MusicBrainz 跟踪器，这可以减少编辑活动。"

#~ msgid "MusicIP PUID"
#~ msgstr "MusicIP PUID"

#~ msgid "NGS, a MusicBrainz major rewrite, is released!"
#~ msgstr "发布了NGS，MusicBrainz的大规模重构！"

#~ msgid "Non album tracks"
#~ msgstr "非专辑曲目"

#~ msgid "Non album tracks are released."
#~ msgstr "发布了非专辑曲目。"

#~ msgid "Picard 1.0 released"
#~ msgstr "发布了Picard 1.0"

#~ msgid "Picard 2.0 released"
#~ msgstr "发布了Picard 2.0"

#~ msgid "Relationship Editor"
#~ msgstr "关联编辑器"

#~ msgid "Relationship credits become available"
#~ msgstr "关联名单可用"

#~ msgid "Release editor"
#~ msgstr "发布了编辑器"

#~ msgid "Release editor and Guess Case released."
#~ msgstr "发布了专辑编辑器以及Guess Case。"

#~ msgid "The AcousticBrainz project goes live"
#~ msgstr "AcousticBrainz 项目上线"

#~ msgid ""
#~ "Top menu navigation improved, duplicate artists, album edit all, track "
#~ "time editing features released."
#~ msgstr ""
#~ "顶部菜单检索得到改善，复制艺术家、编辑专辑全部，曲目时间编辑功能发布。"

#~ msgid "Track times set from DiscIDs"
#~ msgstr "从 DiscIDs 设置音轨时长"

#~ msgid "Voting suggestions"
#~ msgstr "投票建议"

#, fuzzy
#~| msgid "Release editor"
#~ msgid "Events with event art:"
#~ msgstr "发布了编辑器"

#, fuzzy
#~| msgid "Cancelled edits"
#~ msgid "Evalnochange edits"
#~ msgstr "取消的修改"

#~ msgid "Release Groups"
#~ msgstr "发行团"

#~ msgid "Work Attributes"
#~ msgstr "作品属性"

#~ msgid "Artists:"
#~ msgstr "艺术家："

#~ msgid "Releases:"
#~ msgstr "发行版："

#~ msgid "Mediums:"
#~ msgstr "媒介："

#~ msgid "Recordings:"
#~ msgstr "录音："

#~ msgid "Tracks:"
#~ msgstr "曲目："

#~ msgid "Labels:"
#~ msgstr "唱片公司："

#~ msgid "Works:"
#~ msgstr "作品："

#~ msgctxt "plural"
#~ msgid "Series:"
#~ msgstr "系列："

#~ msgid "Relationships:"
#~ msgstr "关联："

#~ msgid "Barcodes:"
#~ msgstr "条形码："

#~ msgid "IPIs:"
#~ msgstr "IPI："

#~ msgid "Videos:"
#~ msgstr "视频："

#~ msgid "Edits:"
#~ msgstr "修改："
